【十月新番】RELEASE THE SPYCE

《RELEASE THE SPYCE》是以「女高中生 × 動作系間諜」作為主軸的原創動畫，描述保護人們正義私立情報機關「月影」的新人源桃，在一邊接受師父雪的鍛鍊下，一邊與同伴維護和平的故事。

-STAFF-
原作：SORASAKI.F
監督：佐藤陽
角色設計：石野聰
動畫製作：Lay-duce

-CAST-
源桃：安齋由香里
半藏門雪：沼倉愛美
相模楓：藤田茜
八千代命：洲崎綾
石川五惠：野口百合
青葉初芽：內田彩

-PV-

終於有人開

紫毛根本千夏黎

主角好似阿卡林

啲女幾正咁

《RELEASE THE SPYCE》（日語：リリース ザ スパイス）是由Lay-duce製作的一部原創電視動畫。

2018年1月29日下午，動畫製作人員情報公開，本作的人設原案由《輕鬆百合》的作者Namori擔任，佐藤陽擔任監督，劇本統籌由《結城友奈是勇者》的企劃原案タカヒロ擔任，石野聰擔任人設師。
唔怪之得咁似啦！

下季仲有套係

lm

重點
劇本:タカヒロ

對魔忍

唔好咁啦
人哋話唔定已經從良
再信佢一次啦，今次一定係普通日常

我信你老味
等睇食香料食太多變殘疾

劇本統籌由《結城友奈是勇者》的企劃原案タカヒロ擔任

究竟邊個會成為犧牲品

最尾話月影有人想入魅魎 入去做間碟

睇番官方介紹，takahiro 話係喜劇 唔會呃觀眾掛

原來Spyce係噉解

有無人覺得佢講魍魎果陣好似

命著到咁樣返學

想G佢地吸果d可以提升能力嘅香料是咪有副作用

女主:係叛徒既味道

係，成條gap 露曬出來

I am sexy spy

無咩好講

唔好玩野,平淡咁完啦好嗎

d香料一定有古怪

搞我命我一定寄刀片

畀碌鳩女主奶吓

幫緊我啦

腳本條友好似講過係輕鬆番，唔會似友奈咁

隊咁多香料唔死都殘廢

隊草咁隊

《結城友奈是勇者》的企劃原案タカヒロ擔任

天照上次捉唔到人
今次要捉邊個

我估會先捉半藏
然後粉毛徒弟代替佢頂罪
結局召換戰國至今，歷代勇者....i mean.....月影嘅靈魂助陣，打爆天照

cls

福山潤一開始就比人做低左
之後仲有冇戲份

日本的女高中生都是怪物嗎

屌 分唔到

第二集咁快講到有內奸

九成九係眼鏡金毛

（最緊要命唔好死呀）

我估佢徒弟 青葉
着墨最少

鍾意設計新野的人
唔需要出賣人囉成就感

可能係d 退休月影掛

套野首歌幾正

係

不停loop緊

等緊full先loop

如果奶閪會點

奶我條撚

我條撚係偷食嘅味道

啲女係咁隊草會唔會出事

有feel藍毛係25

竟然無咩人討論呢套...

矛人睇

我睇

話說藍毛會唔會係講緊akarin老豆

10月24日發佈OP/ED CD

暫時好似都未有毒
不過佢老母我好驚女主五感咁發達個設定
分分鐘啪香料啪上癮或者因為太敏感啪到有後遺症

官方:冇事架

咁就可以放心

連登道友：大麻安全

師傅拷問邪神醬果幕真係有內鬼feel 希望唔係啦

我都覺得師徒對決嘅機會幾大

android機械人

套野最黑暫時都係玩弄少女身體

百合番 還好

スパパパパパパラッパ

呢套嘢演出幾好
第2集呢兩段印象深刻(第1段後面仲有幾個鏡頭CAP唔晒)

個細路女咁渣ga

東亞病夫

一出場講左句你好 嚇親

以為聽錯

係

開頭講到細佬女好打得

一集玩完

之後實驗品咪另外果件肌肉肥婆（改造版）

ed loopable

op好好聽

睇睇下同 Anima Yell 個女主角有d 混淆

我覺得係反間諜
即係扮25 潛入去...

スパッパッパラッパ
スパパパパパラッパ
スパッパッパラッパ
スパイ＆スパイス

腦已洗

［img]
這味道，是說謊的味道

百合

sweet

今集好重百合味

最尾果段

希望開開心心百合到完

個變態佬好正

「滿點！」

命

但呢張個樣有點怪
（以為入咗「妹妹」post )

暗示緊之後主角團會滿開 好似係

今集好似啲k歌mv分鏡情節
如果作畫好啲會有feel好多

會好似男主咁變左M

好正

變態佬

u=入面個hentai

唔係

Ebb仲未更新 渣ga

預告度踢爆邊個係內奸好無癮

好彩未睇
飛咗個預告去

我同你劇透邊個係內奸

邊度咁快有

斬！赤座燈里是忍者

大波波

我都想摸

大奶奶

咁快講內奸嘅

直接爆出嚟

5個全祼行入去九天棟嘢度
如果計錯數效果早咗完算

本子預定

Shut up and take my money

到底係內鬼爆左初芽出黎定內鬼係初芽 個個字幕組都唔同

其實邊個字幕係話內鬼=初芽
我睇果個係內鬼爆左初芽出黎喎
其實點睇前者make sense d
對付佢 月影基本上都玩完 D道具又係佢做既

睇ebb個字幕係話初芽係內鬼

um 其實語癌 譯到兩邊都解得咁......
利申 唔識中文

好睇！

聽日要傾project 屌

屌 錯post sorry

係內鬼爆左初芽出黎

內鬼到底係咪月影現役成員

可能係退左役果D

餐廳個姐姐

因為退左役都可以幫手 咁樣知現役有咩人應該好正常

俾人知道咗真正身分會點

捉走佢

本子劇情

用透明藥膏

平時已經飛預告唔睇

但都被呢度啲人劇透

死啦， 硬係覺得師傅立得太多Flag

硬係覺得做雙面人

反派boss個人設可愛到唔似boss

咁會係邊個做25仔

仲以為條女咩都未做就俾人感化咗

幾好睇
原創動畫POST無人可以劇透
推下

臨尾終於出現個女boss 又唔係咩內奸

點解終於要到今集先現身?

但女boss 好正

唔知點解覺得個大姐姐好可疑

邊個大姐姐？

餐廳果個 ？

而家最似內奸咪 四眼金毛，佢徒弟， 同餐廳姐姐

無可能係命

Part A 尾金毛咪自爆左囉

好自然咁大大力打d女
出埋d道具又咁
差在未死人

命真係好正

25嘅下場係芙蘭/達

今集打戲幾好wo

暫時咁睇五惠最可疑，今集boss行過佢個畫面停咗停，平時又最少講佢啲嘢；第二可疑就似係前特工

應該唔係五惠
全部加埋都唔夠佢打 真係要25秒哂成團人就係

到底隱藏左boss個樣咁耐有咩意思

咁正路間諜應該係套嘢嘅細boss，應該係要有返咁上下實力

不過都有機會係玩返雙重間諜或者雙重人格嗰類老梗

自己人打自己人

五惠bb好勁

尾二張圖 屌

momo對

如果冇諜中諜的情形下，我諗管理員係鬼既機會最大 太神秘

命真係好撚正

話說五惠咁大動作完全冇露過
鐵壁短裙

點會冇露，只係冇露比你睇咁解渣嘛

近戰狙

點解失去理性之後

有對基佬出咗來

同埋有班學生係月台做sit up ?

By the way, 紫毛係咪羨慕momo ,所以比35分？

失去理智地做sit up, 失去理性地搞基

命對波真係好大

估唔到五惠最揪得

五惠

又唔見五惠失去二8性強姦師傅

點解半藏同五惠差一級 但實力好似差咁遠咁嘅

自己人 出手輕d

但又話唔知出全力阻唔阻到佢

因為差一級就差好多

講到獨眼咁好打的話

四眼金毛咪無出場機會

唔知呢

獨眼比人打到無還擊之力喎

獨眼又要保護momo 呢條廢物

一心難二用

師父保護弟子係理所當然

我係命個師傅

半藏幾型

都ok啦

唔係見到個牌 真係唔知佢全名

有無第二集果個表情換 有就買

有就正 如果我係momo一定中招

真係好可愛,點忍

得返5集主線仲係無進度

一巴掌車落去

一集神展開已經足夠

師匠

隊得多草會越隊越無效

過咗某年齡就會無效
從月影畢業

今集雪隊草個有效時間減短左

咪姐係差唔多要畢業囉

冇牙雪睇 棄番了

呢套好多角色都有flag

邊個先係內鬼
依家咁睇覺得係前月影姐姐

今集好似立緊flag咁

5get

五惠向情敵立死亡flag
隱藏病嬌

成點野最正真係命同雪
果陣濃厚嘅jk味

momo 被人車咗一掌之後， 勁down

會不會黑化？

個Flag 又去返獨眼度

命同五惠先正

五惠 麻麻地啫
最正係命同雪囉
其實初都正 表面超級大愛 但係第7集果陣用毒 傷個青梅竹馬
之後痛嬌化好撚正

紅色九天啫喱個flag 立完又拆左佢

再嘈叫五惠bb打柒你

有沒有人好鐘意首OP

入曬腦

Sapapalala balalala

一野壓底佢 就抽插

好撚洗腦

隻髮色有咁紫咩
Btw咁撚好打 點解一開始要用狙槍

王牌要隱藏實力

整到變晒色既喂...........

上網求其搵

隱咩藏啫 設定上唔係過佢地件衫有認知阻礙架咩 唔會比人認得出仲有咩必要隱藏
如果要隱藏做咩今集又用返拳

其實用狙係配合任務姐,隱藏實力係9up

其實睇完上集 我覺得放佢一個落去 應該大部分Boss都可以一拳秒晒

上集唔用武器都咁勁,用埋+出全力仲得了

呢度係咪無乜momo 粉絲？

就算計晒全世界 應該都唔多

五惠全套入面最正

c hing 識野

有自拍棍

Momo 奶人嗰個技能好似好耐冇用過

係奶都唔會奶你啦

晚晚奶我都飽哂

隻揪

半藏 藥效時間短左 睇黎就快要畢業

桃生性未

之後就到佢救返師父

ok where when

又曲線約炮

沒有

is

『RELEASE THE SPYCE』 堂々のアプリゲーム化！
未知なる新勢力の台頭、そして――
スパイリッシュRPG『RELEASE THE SPYCE secret fragrance』略して『リリフレ』2019年春リリース予定🌙
本日より事前登録受付スタート🎊 🎉 #リリフレ #リリスパ

竟然！？

今集師父死得好慘

桑島法子死亡傳說又多一單

9成9同PRINCESS PRINCIPAL一樣大爆死一年貨仔就完

點會有可能咁都出到一隻GAME
都預左佢係食頭一水之後極速收皮

希望悲劇唔會重演
唔想再有人死

前傳小說唔係話無死咩？
利申未睇

未睇，但係見到回覆已經安已不

無睇過前傳小說

前傳漢化去到第四話就太監左所以無繼續睇 我都係睇S1 D人講

師父

CSI zoom and enhance

唔死可以盲晒或者殘廢下嘅

不如問下點解今集初芽個師傅冇戲份

[edit]

嘩屌

下集............

頂 3張官圖有兩張都做左出黎 初芽真係凶多吉少

預告有慘叫聲
唔敢睇

spa spa bla la la

勇者部警告

Princess principal隻驚收左皮啦咩

7月已經收左
連安潔個cv都引退左 出年劇場版唔知搵邊個先配到同公主咁似但又有特色既聲線

居然引退左 難得擔正 仲要套野咁多人睇

呢套都幾好睇 一開波以為賣女 鳩流流又一集

岩岩碌一碌
12月28收皮

小雪咁就冇咗隻眼

呢張最正

我唔係黎睇茄汁

見到監督就知有茄汁睇咖啦！

點解要咁
BTW想俾命坐

你咁多cap 圖都唔cap 幾張「天童」

天童最好J, 眼鏡娘

下集應該入戲玉 多打鬥了

下次會cap翻多d

咁命嘅師父係邊個

天童

夠曬戲劇性

命既師傅唔係最右手邊嗰個咩 定我真心左

張圖幾時有出現過？

（命個師傅好像最正 ）

我喺官網度見到的 因為呢套野除左動畫漫畫外都有小說連載緊
小說內容就係講關於師傅3人同佢地師傅以前發生的事

仲以為命個師父係啲jk mk妹

咁2年前事件命既師傅去左邊
咁快已經引退左

btw 雪便當味最撚大
當然唔希望有人死

無記錯的話命既師傅嗰時已經因傷引退左

呢套野 唔會死人架放心啦

我知我點解會有呢個問題
睇個字幕組唔知打錯字定乜鳩
聽返真係講命既師傅

咁今集隻桑島法子算乜？真係下集改造人咁返黎

呢啲第一集之前就死嘅唔計啦
更何況 點死都唔會死雪啦 高人氣角色
比盡咪受傷隱退

唔係死左條咩？

正路都係MIB式自願失憶引退

無聊同聽下OP之下重溫第一集...

原來集尾已經話月影有人想做內鬼.

黑超特警隊

唔係講左好多集啦咩⋯⋯
係突然近幾集無提

我意思是原來早在第一集尾已寫呢個伏筆

一星期一集，好難記得咁清楚

咁到底邊個係內鬼

早幾集講仲以為整道具個,原來又唔係

好釣癮

五惠可能因愛成恨
命同楓淨係講過佢地sheshe

但銀髮出場前 好似冇咩事發生喎

應該唔係主角嗰6個

係囉 明明果集片尾話
向我地透露情報嘅月影就係...
個鏡頭就係影住佢
點知又唔係 唔知想點

佢係話個內鬼爆比佢知道具妹係其中一個月影

重有人意識唔到字幕譯錯

果集咪討論過係咪譯錯 ................

想G睇邊個字幕組最好

呢套野想睇繁體得一個

唔想睇殘體

原來是咁的
Sor lo

前特工有可疑

Twitter開晒火屌タカヒロ
希望唔會係命楓

估唔到要靠白虎同店長佢地兩個

生肉已食

前半三對cp立晒flag，後半劇情大暴走

感想： ->

正常既タカヒロ已經回來了

唔撚係呀

好心急等緊熟肉

識雞腸既食左先啦 今集好爆

點解會咁

講真傷果兩位完全唔怕會便當（最多殘疾）
反而內鬼（無論係做戲定真鬼）結局最大機會死

腳本：タカヒロ
出黎捱打

おのれタカヒロ

唔係 當時的確話道具妹係內鬼
但其實係伊藤靜信唔過種田 連內鬼真身都講個假既比佢

第一集奶唔到叛徒既味道
但係說謊既味道就知道

反正一定反cup 完全無擔心過

屌你今集發生咩事

頂
有熟肉未？
你地講到咁

識雞腸就食左雞腸先

咁樣俾人全滅, 雖然王道反cup者. 但真係好癲.

點會咁啱留低內鬼一個睇住天童

屌你老母
今集到底點解搞成咁....

腳本：タカヒロ

AC FUN

真係睇到屌晒鬼...
成件事都好唔合理...

感覺命會係雙重間諜

90%係...

到最尾都仲係關心緊自己個徒弟

其實諗返
差不多全隊都保留住戰力

五惠同楓只係麻醉左、無受傷
モモ輕傷
命就當然完全無事

初芽腳果D 輕傷、而且掉落海果個好有可能係「詐」彈
唯一最傷果個係雪
被機械人劈左一刀、又食埋雙重香料...

雙重間諜到殺左兩件重要戰力同據點都炸埋
咁樣洗返白好似誇左啲
我寧願睇女主角救世界好過

要佢食「啫喱」果度都係明顯伏線啦...

其實上一集都預咗 雪會出事！
(搞到已經要重看第一集)
無諗去咁盡

但ed早早暗示 桃子仲會突然升呢！

今集モモ現場都真係好廢.

Double spy到咁, 真係咁有信心可以連根拔起對家? 或者月影黎講佢地都係棄子.

今集去得太盡 如果真係洗白命我覺得爛尾

黑化結局再續作/GAME

都係估估下
平常心睇埋落去

雪唔好死呀

聽講有手油事前緊?

但唔洗白命, D周邊真係唔洗賣

命黨崩潰

#おのれタカヒロ変埋官方hashtag

一定反cup 唔洗驚

命今集冇用過watashi

冇野了 之前都自稱mei

雖然覺得會反cap,但都唔係太接受到

就算應該會反cup到,命同雪便當味都仲係最重

Hi タカヒロ
屌你老母
比我睇D咁既野

#おのれタカヒロ

裏通
唔係第一次啦

但呢套本身幾大打擊. 雖然知劇本條友無好野.

全部都留活口，冇去盡啦，傷腳跌落海呢啲基本啦 睇幾套都係今個禮拜劇情大展開

特登叫佢去受靶

應該唔係既, CV有期去先行上映好正常, 不過完場個下, 作為命既CV真係應該會想識隱身.

雪係比天童殺 好難留到活口wor
除非你吹到hack埋隻機械人

CFU

諗起場面都好笑

唔擔心 唔係咁易嘅，雪師父

突然全滅, 雖然一定係大反擊, 但都好唔安樂.

源モモは忍者である

屌 我睇左啲咩
小雪死棄番了

CSOR CSOR

今集一開始就知唔會咁順利 先第十集
依加等睇絕地大反cup

話就話覺得會反cup 但今集個氣氛都幾絕望 btw モモ可唔可勁番少少...

好期待モモ會點反cup

等雪起返身講句: 艷陽高照，練兵完畢

火鳯

唔爭在命: 黑暗兵法, 公子獻頭.

大家期待既タカヒロ

桃桃生性病雪感安慰

命就算唔獻頭都好可能自願失憶引退

why

呢句我翻睇都有同感 其他太夾硬

命 why

癡線 依家草木皆兵

依家真係不為人知

月影是不滅的啊

話說命師傅有冇機會出場

話說命本身係月影做spy打魍魎 原來係魍魎既人應該已經叫double spy
再反cup就係triple spy

教出一個叛徒徒弟

但佢d用字好黑
咁入戲

所以我同其他人唔同覺得命會黑到底

其實如果唔黑到底
都幾難兜
即使前面鋪哂伏線
cfu又退藥效 叫自己d徒弟準備獨當1面

但前面搞咁多集去搵幕後
原來命一早知
命仲企月影呢邊成件事就好濕鳩

仲要將前線全部名單send晒俾對方, 2/3/4重SPY反cap 都好難兜.

真係黑暗兵法咩

除非係第三方組織想滅哂月影同魍魎
順便可以推手油啲新角

真係咁玩, 相信係動畫組先俾炎上全滅先

大家請相信命係好女仔

成支茄汁漏出黎

話雖如此
UUU個END都好驚喜 收得好滿意
留名等睇GOOD END 月影不滅

師父

月影係無叛徒既 無証據都要有信念

雪: 你試下俾人推去斬一刀.
初: 你試下俾人桶腳推落海, 再放炸彈.

諗返起雪對住モモ笑果下

玩咁大到底會點爛尾, 真係好期待.

楓 ： 師父賭過命救我

好心急想知之後點扭橋

雪咁樣一刀斬落去唔係真係死啊
雖然本身雪出事D flag都好明顯

好彩唔係命黨 唔係一定嬲死
睇落命都做得幾盡 真係洗得者

瘋狂滿開都冇事，冇事既
除非e套係回憶黎，家下講番momo後生

唔知點解覺得反而最後命會死

屌 唔好cut出黎啦

好你老母

請尊重

命如果真係黑落去你叫洲崎綾以後出event情何以堪

要有信心
下一集會反Cup
#

如果唔係我真係會發癲
本身只係打算輕輕鬆鬆咁睇一套以spy為題材
有動作場面既百合番
我真係接受唔到最尾會有人死

小雪如果真係死 一定要搵命黎填命

真係死左就買返隻黏土人係屋企上香供奉

屌 翻睇幾次 真係越睇越sad

モモ喊果度真係好心痛

好撚痛呀

填命啦屌

都未確定死

先攞你去填就啱

拎你呢個lolicon去填先岩

Why not both?

命我婆

也咩囉!!!
唔好再貼圖

好多血呀

集集都有人噴血

14/12生日

我信大波命最後會洗白

卒於2018年12月9日

我check番命唱果首係童謠黎 但成堆日文唔識睇

屌你咩

整身想買首歌
而家就再諗諗先

首歌幾好聽

我屌啦 咁都好女仔

一定有苦衷

買啦買啦

諗緊買邊個唱嘅op
定3首買曬

OP 真係好洗腦
但我應該廿次內會聽厭

個童謠啲人話係都市傳說果類

有無完整版可以聽下?

May did nothing wrong

上iTunes 聽

Thanks
有左音樂同佢清唱好唔同feel

有冇ching走去譯下咩料

OP直接買左hires

我應該都會買OP

SAPAPAPARAPA

屌...........

ED都好好聽

見呢個post 突然之間多咗咁多留言..(平時邊有推得咁密)....都知唔方好野......

但估唔到係命......

接受唔到....開頭開會唔見初芽, 以為係佢架啦

每套新番每次劇情一爆發就會好多comment

要寄刀片比寫腳本果條友了

好聽過op

ED係好聽
OP係洗腦

Op好聽！

呢套野會唔會好似動物朋友咁推上神枱

白虎醬

燶到變黑虎啦

屌你老母
第一鍾意就命
第二就雪
呀呀呀呀我想死呀

呀呀呀呀呀屌你老母呀,e套唔係輕鬆帶啲打鬥嘅jk百合番黎架咩

仲上神枱 伏撚過魔法戰爭同az啦
az最尾一集爆炸都唔洗死人呀

聽翻首黎定下神先

Total 12定13 集？

12

呀 唔好呀

好撚痴線呀救命呀
點解偏偏要係命

技術性調查姐 不要怕

洲崎綾慘慘豬, 洲崎綾是無罪架

Op真係好洗腦
瘋狂loop緊 停唔到

唔係好洗腦姐
聽得果百幾次

扮乜，之後有補充
自己第二話已經知自己係內奸

前9話：
邊個？？邊個係25？？？

第10話：
靜姐我黎喇

暗殺教室卡士

唔係講笑

天童買蕃茄果度好正

25囡洲崎綾

幾時到千景動畫化

2019/12/9

乃木同學 我很討厭你

講還講唔好貼圖

呢個位第10集 感覺岩岩好?

邊位巴打留言

命真係好正

好傷心
但係呢種壞女人嘅感覺又係好正

快啲俾機會命洗白啦

其實仲有個伏筆，命臨尾唔係飲左支野咖咩？

有毒啫喱

全員死曬

唔是自爆咩

仲仆街過藤田伸三搶走小智個冠軍

支啫哩對劇情影響不大吧

之前初芽都有幫白毛做手術移除佢啫哩入面啲毒咩？

睇左冇睇
睇唔睇得

初芽跌左落海，然後DOM左個炸彈落海，之後。。。

命：「我以前沒的選，現在我想做個好人。」
楓：「好啊，去跟作者說，看他讓不讓你做好人。」
命：「對不起，我是卧底。」
楓：「我也是」

原創動畫果然爆點最緊要,今集一出係5ch討論度僅次於喪屍同電光超人

駁唔到

含家產天童大勝利end

我要BBQ End啊

命食屎啦

隊淋哂d隊友

你都食屎啦
夠尊重未呀

我唔理命之後係唔係又間諜幫反cup啦 呢個moment點幫得落口

快啲洗白啦

俾人bbq就有份

原來上映會 安齋（桃桃cv)有問タカヒロ
訪談唔係有話冇致郁元素
タカヒロ：睇真d啦，我係話冇同友奈一樣既致郁元素，唔係冇呀

咁有咩分別？

果然有我哋前特首暨著名語言偽術家嘅典範

廣播11回

命: 信じてくれてありがとう

無得反cap

原來一早講左俾你知邊個係二五

OP 劇透一切

頂

點跟

係咪已經冇得洗白啦

タカヒロ一開始係咪講過唔會死人
無事既

ツキカゲは不屈
何度も立ち上がれ

就算係植物人都唔算死姐

仲期待過睇超人同喪屍

空崎殘疾部分店

依兩套已經到極限，之後落黎到我月影發揮既時間

問過大刀劍未

刀劍睇過web版uw end
知道有排爬塔
點會有期待

期待緊收服愛麗絲同打admin

雪斷左對腳同失左憶

食兩條香料棒

原來可以一次隊兩支

狂隊勁多支，力量大幅提升

無後遺症

笑鬼死

原理同大赦呃鳩人滿開冇分別

冚家剷end一定收視爆燈

一定會bbq end嫁

非馬後炮
之前有FF過香料可以狂隊

改埋名好唔好

我都覺得會BBQ END

識玩一定係斷手+盲

植物人好玩d

咪啦 唔係輕鬆百合黎咩

輕鬆完之後咪致鬱囉！

輕鬆百合第四季劇終

一條心，信牙命

依個星期好撚難捱 日日腦補命唔同結局

巴打，捱多幾日就得... 除非最尾果集先反cap就要捱多個星期

今集片尾同友奈ed好夾

日日上黎呢個post呻吟

最後攞埋佢黎做實驗，之後失敗左

牙命

唔好做到好似裏番啲sm咁變態。。

最後做左對魔忍

命：我而家想做好人

出得黎行，預左要還。咪以為做過二五仔就唔洗死

腎言

雪都未確定死

d茄汁都已經流到一地都係

雪個師父夠流到一地都係啦
都未即刻死

就算唔死都變殘廢啦！仲要連續隊兩支

牙雪唔會有事嫁

都已經冇左隻眼

係喎佢隻眼仲睇唔睇到野
但仲開到眼 又冇畫到盲咁

等我照顧佢

變植物人果陣時，你照顧佢？

身體有條疤 隻眼又盲

雪仲要出國留學 唔會有事嫁

無所謂啦

無間命
雪咪梁朝偉

CSOR CSOR!!!!!!

包剪揼

niconico真係好廢
ページの読み込みに時間がかかっています

雪生日快樂
官方唔好諗住張d茄汁變做花瓣會令成件事唯美左

依張真係應景
生忌圖

唔好啦

邊個咒雪既都係鬼

點解呢次要等TV播完先出小說

有d面孔好似好陌生

係散華

生日快樂

最新一期？

白髮果個就係動畫冇出場既命師父，其他人動畫都有

因為無連動

想睇下隻GAME點玩法

定係己經係死忌

單行本

連動左la,都直接係動畫出埸lo

當年勇者之章防人組完全不見影，若葉最後都係隻雀谷不出聲架 （但漫畫版就客串到）

TVアニメ『RELEASE THE SPYCE』第11話『ゲッカコウ作戦』のあらすじと場面カットをHPで公開🌙

スパイスを解き放て―。

#リリスパ

Release the spyce : no spyce

現在開始係咪唔再適合入呢個post

怕劇透

你只要準時星期日淩晨1點38分開電視睇最新一集就可以入呢劇透其他人
我已經較咗鬧鐘1點半開電視睇
務求一播完就劇透

到時到候我就會潛水
睇埋先再入黎

不嬲未睇新一集都唔入post
有原作睇劇情個d直頭連post都唔入

唉！怕咩呀！斷估依到無人可以早過1點38分就知劇情啦！
一早知嗰D都唔會上連登
準時睇咩得囉！
連登仔個個起跑線都一樣
被劇透只會係自己囉嚟怨唔到人嘅

你岩

Takahiro d 劇情估到la
實係命條病嬌俾楓打一拳還原
然後講毛毛點樣唔靠師傅同spyce自強不息
黎達致點題

最唔明係毛毛死老豆個梗
同樣刺客故事 殺神特工 海盜戰紀
都係死老豆主線

睇命黨鬼佬reaction真係笑鬼死
(17:10) you are my favourite

有個睇到最尾好似喊埋

邊度有得睇？

之前四季巴 post 過

哦

係
之前見到有post 過出來
但無認真睇
有笑點的話 可以看看

其實佢好慘
Feel到佢果下真係好傷心

一副生無可戀既樣

左上角個個好興奮 佢好似之前就估命係25仔

no
no
no
no
you are my favourite

我都係咁

幾時改鬼咗user name

呢季真係好多強x情節

生無可戀了

屌

佢對眼得翻月亮喺到

唔係唔填命下話

但兔女郎命

mola, mola

殺人填命

屌....

填命呀屌

搞乜鬼套野會咁虐心

命 快D黎返個反cup

準備要反命了.....

第一集就已經覺得命好正

睇埋頭先條預告片
佢演活左令人討厭既二五角色

先行圖睇黎momo甩身
話左命係諜中諜啦

諜中諜就唔洗填命呀?

圖片僅供參考

幫師父報仇
填命！

邊個再怪命BB我就唔客氣

望咩呀，填命啊

你係咪好撚好打阿

老漢推車式

做二五仔係冇好下場

命係咪冇得洗白啦

比d信心

拉埋弟子去幫對魍魎

可能楓都會過埋檔

睇左預告.

又超展開咁款

命死未

信命

填命

得返兩集 一集走佬 一集反cup
都好趕下

好期待之後嗰集

潛水等熟肉

今 集先11, 反cap都唔係今晚

+1
睇完再返黎叫人填命

肯定拖多一集
到底今集會唔會扯高仇恨值

仲有個半鐘
開定電視等月影二五仔

係時候準備暫時唔洗呢個post住

聽日先再入

邊到有生肉睇

依家MBS播完SSSS就播月影二五仔

對岸個直播間又香左

op改左

睇緊

第一話偷電話聯絡反派

反派真流，五分鐘俾月影走到佬

咁易

今集崩到

五惠最大力
綁佢張凳最鬆

雪真係無死

雪

反派智商跳水
睇住月影走都有

種田戰績全敗

地圖炮

............

睇完，又係完係d唔三唔四位
雖然仲未反抬
但係有d位感覺命應該係諜中諜啦

仲有今話初芽無出嚟
但係命係諜中諜咁初芽應該都無事

睇黎初芽大機會同命裏應外合

結果反而係上集望落最安全既人最危險

後生仔係差咁啲火喉

我都覺 係咁問月下香情報

我諗起有集初芽問佢自己師傅 如果我係間諜..........

有伏筆詐死。算佢。

不過都重傷。

有人發現五惠張凳鬆咗個位之前命摸過

諜中諜賣埋真名，今集而已準備攪埋家人。

其實都幾唔合理。

我覺得係想一次攪掂魍魎
置諸死地而後生嘅做法
今話有講命雖然做咗25仔
但係佢無打入到魍魎內部
嘜都唔知做25仔都無用㗎
所以之前行兩條線
一條從正面查
一條係背後攞魍魎信任
都算合理做法
而見進展到關鍵位
唔賣資料就應該只捉到文鳥一個
文鳥應該就算死都唔講魍魎d野出嚟
所以把心一橫賣自己嘅資料打入魍魎再一舉殲滅
命佢哋應該咁諗
而且確實捉咗文鳥係阻唔到月下香
月下香無文鳥一樣run到
月下香一run咗俾你知魍魎d野都無用
雖然係事後孔明但係依步咁行係有d風險但係無行錯

好心痛

睇完今集
咩敵人智力急降果D我就唔批評啦
反正都係想睇BBQ Ending
今集睇到三個徒弟真係可以獨當一面啦
幾安慰

白毛被人放血到底會唔會死呢
(忍唔住都要講、真係想殺佢點會就咁係隻手割一刀 、亂咁黎 )

摸摸生性CFU感安慰

命

老闆娘同白虎唔駛填命呀

所以op現左身果個黑影係命定momo黎？最初我都以為係命，但有人話係momo

momo生性 倍感安慰

作為二五仔咁多野爆
我買多面間諜

睇完今集真係完全相信命係2重間諜
我估初芽應該就一早知情
準備同命裡應外合

走之前仲大叫去九天科技
最後如果全部都係命既計劃既話
佢真係對佢D隊友好有信心

你個解法都唔合理, 除非月影本質同魍魎一樣.

不如話命係美帝/3rd勢力 spy, 目標係清埋魍魎堆金主一舖收皮. 咁就合理.

如果真係咁寫, bbq end都算佢la.

不過飲左自爆啫喱既命真係走得甩.

如果個計劃初芽有份既
啫喱就事少啦

呢度？自己睇囉

我咩就係講一次收晒魍魎皮囉
按照之前捉文鳥審收到魍魎皮咩？
短時間收到嘅同兩年前一樣
長時間你估出唔到第二個文鳥
而且月下香一觸即發無咗文鳥都無問題
你要知道月影到第十話都只知道魍魎其中一個boss
收咗文鳥就等於收咗魍魎皮魍魎就唔會生存成千年
你搞清楚月影嘅目標係魍魎唔係文鳥
每一步棋都要針對目標去行先得

暫時點睇都時間俾位佢偷雞清毒.

算LA, 同你講落去都無意思.

你嘜都唔講剩係擺低句唔合理
我同你講落去都無意思

Boss行得咁快嘅 割完白毛脈之後轉個頭就響命隔離

話撚咗一條心信牙命

明顯伏筆黎！
但多數做盾 擋咗致命果刀之類
9估)

牙命有心要收成個月影皮既點解唔爆埋祕密基地

咪炸左基地入口LO.

算吧啦~

有無牙命既 H動？

呢套野細節位唔好深究好啲

算數啦
開開心心大團圓BBQ咪算
細節唔好太考究啦

cls, 今集咁撚崩嘅
btw初芽係咪死左了

今集啲budget去晒後半打鬥，前半崩到痴線

今集崩到仆街
btw我命準備反杯

無經費啦無經費啦

都一網打盡 炸唔炸有咩分別

BBQ END

唔似kiss,似係講左d咩

好似seed d咁爆炸cover啫

其實命啲伏線都幾顯㗎喎

命好期待睇煙花,暗示幾時做野
唔傷害楓應該唔捨得,盡能力唔傷
momo過佢,話埋佢知上面咩情況,肉身過唔到,即係要食香料
炸大堂都係放生楓
問天堂點啟動舊野,好多位都套緊料咁
命

再唔顯啲,我驚佢地要收刀片
如果命唔係好人,多數都要死架啦

毛毛lam佢師傅果下
成件事變得好猥褻

今集真係做到好明顯

我都覺得係

咁都睇到

楓之後明明都頹左一陣wo
唔通又做戲

謊言是間諜的基本

呢句真係百搭

要呃敵人
首先要呃到隊友

命係雙重間諜即刻降低評價
搞到第10集完全係為虐而虐 夾硬又兜返全部都係好女仔
タカヒロ夠膽就黑到盡

雙重諜好標準嘅劇情姐有幾夾硬兜

啱啊
一早話月影有內鬼已經講緊係雙重間諜
係上面做到出哂面嚇親下人姐

雙重間諜唔夾硬
係第10集咁演法好夾硬

我又覺得無咩野

1. 如果命係雙重間諜而其他人唔知
咁佢既賭注就太大
初芽你可以放生 雪唔死純粹係馬後炮
佢係由天童殺既 行動無野guarantee雪會死唔去
除非佢係非月影非魍魎既第三方勢力

2. 如果命係雙重間諜而其他人唔知
咁就係純粹係灑狗血 虐你一星期 全世界復活
感動都變唔感動

前幾頁講過。不過有條傻鳩唔睇details 就話合理。

我傾向認為師匠三人組係知，而雪肯定會話就算有人犧牲都要繼續落去

不過算啦。硬駁全員洗底happy end 大家happy. 呢套基調真係唔適知第十集先黑到底。

黑得太遅，寧願佢熱血無腦反cap 算。

對家得1個勁,太早開波真係好拖

佢黑到盡嘅話應該會睇到好多人抑鬱

タカヒロ黑到尾有前科. 不過都係斬赤之曈個種由頭黑到尾.

呢套個tone本身都咁正面, 點睇都唔會黑到盡, 下集title仲要咁正氣. 係睇下派幾多個便當/空崎疾部支店.

其實睇佢預告個slide都知結局唔會瘧
10 11集係紅黑主色(同nowayu封面一樣)
最終回係黑白

剛剛睇完

見回post 數量同上集差天共地，都知回歸正常/正路劇情

我都寧願命係奸，獨眼死，初芽死， 咁樣重有些睇頭

之後弟子3人成長

或者命係一個人決定潛入 之後雪唔肯信佢 楓同佢頂咗刀之類都好吖

話左雪唔會死

Takahiro最鍾意白虎 月影之中就係雪
所以2個都唔會死

臨尾天童咪話有人要提防嘅

希望佢sense 到命係「諜中諜」（如無意外的話）

支持魅魎

唔怪得動畫完全無提過命個師父,屌你完全係三之輪銀position黎既

記得之前有位巴打話睇前傳小說，淨係搵到前面幾話搵唔到後面啲漢化

岩岩都睇左
全心全意G持命BB

今晚有先行上映. 小心劇透大爆炸.

準備離開先

睇相幾靚

跟隊潛水

唔記得係咪上集官方4格,師傅問佢仲有冇機會出場之類

(茜・ω・)＜洲崎綾はテルマー湯に女を連れ込みまくってる。
(ぺ´・ω・)＜テルマー湯に一緒に行ったことあるのは佐倉綾音だけだよ

夠鐘推返上黎

成班奧斯卡

唔記得左

.........................

ok u win

最後既子彈係雪set比桃射既，然後師父最鍾意講間碟係最愛說x既 ……………………

認到都扮認唔到啦

扮盲都扮左兩年，唔爭在扮多樣

大家都估得7788
用咗半part講命點佈25仔局
剩返半part ko魍魎
之後B part先係重點
到咗雪要退役嘅時候
雪決定做返普通人
桃作為徒弟最後一個任務就係消除雪嘅記憶
雖然桃非常唔願意但係最後都完成了
最後做到桃收咗徒弟
繼續做月影特工嘅故事
然後你會發現
其實大家都係影后

雪: 25女你陰我
25女: Sorry lo (竟然無尾刀 )

BBQ end

真係估唔到最尾一集都仲會有催淚既位

モモ喊果把聲真係次次聽到都會好心酸
不過原來又係一場戲
雪最尾擦身而過再笑果一下
始終都要獨立呢，唔可以再成日倚賴雪
幾鍾意個Ending BBQ 之餘真係收得幾好
睇得好舒服

C傻

楠木係咪黎緊電話驚主角黎

得返命呢個老女人會上前線

佢同桃，五惠，特蕾同齡㗎
你就老

年資最高, 職場老女人+25女.

25女扮double spy一次領功+掃晒同輩上位.

仆你個街啲格劍仲畫得好過sao

全部都係影后

提示，雪未退休前雪年資最高
啫係一到十一話你都係咁話雪

無問題, 個堆師仗輩

命都係師父輩囉

屌....

所以咪老女人LO. 上次傻鳩完, 而家又黎傻鳩.

年資最深丫.

兩重標準？雪未退休前就唔係師父輩？
唔係年資最高？

無雙重標準丫傻西.

你有閱讀障礙就去睇醫生啦. 我無講過雪唔係老女人丫.

雙重標準？雪未退休前就唔係師父輩？
唔係年資最高？
仲有你睇上次先記起
你睇完第12話未
卡特諗法同我講法一致
到底係邊個柒咗❔

你完來唔止閱讀障礙, 閣下跟本有讀寫障礙. 快D去睇醫生LA.

我都係話你講嘅野同時話緊雪啫
你即刻駁句雪係師父輩唔係表示雪唔係老女人咁係咩意思
難道你認為我唔知雪係師父輩要你提醒咩？

自己睇返第12話睇
連動畫都唔識睇呀！

自己睇返第12話啦
連動畫都唔識睇呀！

比個機會你
你講下我講法同卡特諗法有咩分別
唔好剩係擺低唔合理，閱讀障礙
係人見到都覺得唔合理，有閱讀障礙嘅人係你啫
你要標籤我唔緊要
不過其他人睇到會唔會認同個剩識標籤人唔講理由嘅人呢？
我就唔知啦！

故事結局唔算有趣 但係都叫好睇
成班影后
仆街雪見到毛毛扮唔識
同命爭奧斯卡

風王結界

BTW 藥既野 又唔係炸彈 要睇抗藥性
會唔會真係差個0.7秒全世界無事

睇上面兩條友鬧交好似仲精彩過睇番

算LA, 唔好咁認真.

再認真就要駁埋之前個D.

初芽隻替身好大包米
師父既個人感情投放左入去

天堂知道毛毛老豆點死就講啦
屌你老母
仆街 鬼食泥咁
俾人劈撚死埋啦
結果乜都無講到 冚家產

無嘈交, 單純條傻西發癲.

又唔係全世界嘅，剩係果個城市渣嘛

我意思就係個個城既人
總有D身子差少少早幾秒中毒

btw呢個究竟想點？

呢個角色無咩意義 連最後都無幫手

樓上2位翻睇片尾啦
做左五惠跟班

對呢12集無影響呀嘛
孫市都做左摸摸弟子啦

可能根本唔知
只係想果一下擾亂佢戰意
但momo訓練有素啦
不為所動

天堂個格幾淫

真係估唔到最後一集都睇到眼濕濕

天堂先係影后，摸摸斬佢個 ，唔代表中要害，邊有咁易死。如果有第二季，天堂肯定會出返黎，跟住命會比返隻雀佢

點解cast表有白毛同白虎但無店長

無驚無險BBQ完 中規中矩

留左伏筆 不過應該無第2季

好一般,反派太易對付

唯一嫌既地方係

momo條脷玩得唔夠

想比momo奶晒全身

利伸: 唔係我譯, 台灣譯名懶無執. 唔好屌.

先行上映當時twitter翻譯情報

タカヒロ問答
Q天堂摔下去之後...?A請自行想像
Q雪最後的微笑....? A請自行想像
Q多爾提怎麼在店裡? A5話被抓後初芽漂白他了 回到1、2話的感覺
白虎和特蕾住在初芽家(有錢就是任性) 特蕾成五惠的弟子
其實天堂不知道桃父怎麼死的
文鳥之後都是楓在照顧
貓頭鷹:月影一直以來養的工具鳥家族 貍:初芽五惠撿到 青蛙:別的組織送的禮物
還想繼續寫這個故事 所以BD....嗯...
*演出時小桃把師父的愛車摔爛時全場大笑
手遊設定是打完文鳥雪畢業前

其實天堂不知道桃父怎麼死的

純粹想momo動搖 比機會自己還拖姐

最終戰好似趕收工咁
不過後半做得幾好就算

不過佢隻GAME可以頂到幾耐呢.........

結果五恵橫綱級只係威一集，打戲都唔比多少少

是撚但啦
反正momo都係扮退休
支槍又唔係自己set
女boss又係傻既都知未死
乜撚野都無發生過

硬係覺得佢俾人逼到改寫結局咁

頂...你個名.

有命信徒唔肯接受現實. 呢個end唔係完美, 不過大家happy咪得.

簡單是好呀
唔洗硬夾整話題整死自己

師父畢業睇到想喊
畢業失憶變返普通人同拆cp冇分別
呢套有第二季嘅話應該都好大機會俾takahiro滅團
BTW,點解好似好少cp同人咁嘅

好撚高質呀
睇到成面水
但係雪點解要扮失憶

係OO既味道

雪係到，モモ呢世自立唔到。

開呢槍喊天光就知。

一嚟就唔合理，閱讀障礙
連卡特都係咁諗先叫命做25仔
好心柒咗就潛水啦
你咁合理又唔見你講吓你嘅高見
我諗法唔合理有幾閒
不過卡特咁啱有同一個唔合理諗法就好笑啫
你一味只係話唔合理，閱讀障礙
但係無人知我點唔合理，我理解錯d咩
咁又叫合理？
至少我擺低個理由
合唔合理大家都可以評論
你連理由都無
叫人點評論一個唔存在嘅理由呀！
我唔知卡特叫命做25仔合唔合理
可能真係唔合理本身RTS就有好多都合主義
純粹睇百合賣萌就可以講邏輯一定死得
不過大家討論係想睇其他人嘅睇法
如果個個都講唔合理，閱讀障礙咁其實唔洗出po啦！
到依家無人知我講得有幾唔合理
不過睇完第十二話大家都知命點解要做25仔
你絕對可以講咁合唔合理
但係要俾人清楚知道你認為合唔合理嘅理由
一句唔合理我都識講
不過只會俾人覺得你係撩交嗌
你有心撩我絕對可以奉陪
我一定提到你死嗰日交到唔合理嘅理由出嚟

唔合理，你閱讀障礙㗎

是咪又有花生食？

大猩猩 入埋月影做支援真係唔奇怪

前面集數已經講過對家用既藥有副作用

大猩猩仲要俾人改造到咁樣

係呀！有條友話卡特安排命做25仔唔合理喎
不過到依家都無人知有幾唔合理

你地兩個慢慢，我有花生食就已經足夠

好合理喎

好多年無試過 睇完一套動畫咁唔捨得
果一轟轟洋蔥

我都無得快，條友都唔講理由
有人識讀心術麻煩讀一讀心話俾我知點唔合理
確實我唔算聰明其實真正諜戰點做先合邏輯真係唔識
睇個番純粹睇下賣萌百合
不過既然講到邏輯我都想學下野點先算合理呀！
不過條友講唔合理就叻點解就唔講
想學野都無得學

唔係同你講㗎
睇返前面回你依條友專覆人剩係擺低句唔合理
唔係就話人閱讀障礙
我都係學佢咁覆佢啫

成套野 總合所有野 絕對係上品級數
我就比一百分嘅
如果要咁著重劇情 不如叫佢睇美劇啦

其他唔論
呢個comment夠痴線

其他唔講
呢個comment夠痴線

我就唔識野嘅！
我覺得除咗某d位大體都叫合理
我就唔知條友做嘜話唔合理啦！
因為佢都唔講點解
佢剩係好似人肉錄音機咁不停講唔合理
問佢點解想學下野佢就話人閱讀障礙
咁其實合唔合理呢得佢一個先知啦
你唔介意合唔合理可以由得佢依d“合理”人士單機
雖然我都唔介意不過我想學下野
我會用自己嘅方法去“提醒”佢講點解
大家可以唔洗理住
到佢講咗點解之後大家想學野就睇下啦！

Sleep for weak

摸摸生性師匠感安慰

點解呢套劇情咁簡單正路反而有痴線佬

雪內心 : 快少少啦 老娘好眼訓

***,858 (△***,962) **,519pt 【限定】RELEASE THE SPYCE 1 [Blu-ray] 12月24日10時

爆死

係xxx858名定係賣左858餅

我諗應該賣到2000餅掛

成套既畫面畫質都好過唔少大作

858名
**1,287 (▼**1,150) **,381pt **,381pt RELEASE THE SPYCE 1 [Blu-ray] 12月24日10時

我自己諗嘅命會為左信而去做真25
再想帶埋楓走，但楓唔再信佢就變師徒對立
初芽卡特殘廢，雪死，五惠被改造前救出
momo立志報仇
會唔會痴痴地線

我理想都係差唔多
不過個時得2集 都幾肯定最後BBQ

咁樣得出街個信箱應該被人塞爆

出返上一代就可以玩黑

其實初芽唔死 雪殘廢先合理 因為睇返資料水下轟牙基本上十死冇生

不過其他都like你個結局 25命仲正過普通版

太亂黎 俾人屌死都似
依家個結局起碼係觀眾想睇既野

當然我都想係BBQ

雪都交代哂上一輩嘅野，冇利用價值了
初芽殘廢都可以後場做support，現場就靠momo指揮

你心目中既好女仔, 又真係幾好囡. 夠25.

劇情咁樣去, 先行上映會個晚應該即場暴動.

25得嚟係為左信

個ending合乎期望 開開心心bbq
可惜冇得睇五惠無雙下
同momo斬人地個波好兇狠

斬得咁淺都死

雖然我都想BBQ，但我覺得命真25同雪真死會上到下神枱咁

血都唔噴下 未必死
btw我有ff過會說得boss加入百合大家庭

就係血都唔噴下 但係即刻坐低

BBQ end
見到momo大個女真係欣慰
真係估唔到個肌肉女咁都有救仲去埋咖哩店到做

btw 手機驚真係唔睇到
應該都一年貨仔到
參考下隻Princess Principal

斬人個波嘅

如果劇情係因為信俾人劫持逼25, 再找位解, 咁樣bbq就順好多.

呢度喊到我

毛毛擺明羨慕天童咁大波先斬落人地個波度，正仆街

最後毛毛個徒弟都幾正

呢張個徒弟隻眼好似好唔願意咁

我真係睇得好唔留心
睇到呢張套先知原來白毛正式入左隊
初芽退落黎

白毛咁廢，好心佢咪鬼入隊啦
返咖哩屋個廚房同肌肉女一齊幫手洗碗啦

Yes
寧願白虎入隊仲好啦
白虎好可愛

神作

隻白虎係動物team

動物team 果度

隻青蛙都叫有幫手嚇鬼天童；貓頭鷹幫手拋炸彈；隻狸貓印象中有無幫過啲咩手？

trash panda
有集好似有幫手閂電錶

陰鳩功 白虎bb要當動物team

白虎: 我食晒你地D咖喱飯

望真d白虎bb同班動物都係掛條餐巾係頸

其實白虎男定女黎

咁可愛,一定係

新番嚟講佢地啲goods出得好多好快

男的也好

有J無得入隊.

又收得唔錯 月影不滅

白虎應該未夠秤入隊

笵圓圓

全HK應該得我有買

1/1200

咁有愛

係愛呀哈利！

呢套野係咪無咩可能開多季？

冇啦
就咁bbq end咪算

next

都係既
不過唔多捨得D角色

個感覺兒童向好多噃

尤其後面隻惡魔

等玩手機驚囉

出果時應該都會支持下既

會唔會整到好似kirara咁

kirara仲有死忠

燒量有la~,1/1326
I already gave my best, and I have no regrets at all.

垃圾GAME

過到千都差不多啦
吸血鬼連1000都唔到

bug game

五組整千景我就買BD 吸血鬼我都無睇

唔合理，你有閱讀障礙㗎

初頭兩個月完全無人推
一完就爆Post

卡特表示：喵喵喵❔

卡特：拍得咁唔合理真係唔好意思

我都係話你講嘅野同時話緊雪啫
你即刻駁句雪係師父輩唔係表示雪唔係老女人咁係咩意思
難道你認為我唔知雪係師父輩要你提醒咩？
覆未呀，雙標狗

結婚啦屌

卡特：全員洗底happy end真係唔好意思

タカヒロ：無派便當，無人殘疾真係唔好意思

牙命：我係25仔中25仔真係唔好意思

卡特：我plan得咁唔合理真係唔好意思

雪：我無死到真係唔好意思

雪：無死到真係唔好意思

タカヒロ：最後真係無致郁元素真係唔好意思

タカヒロ：開唔成空崎殘疾部分店真係唔好意思